## MCQ
Question 1: Which motorsport governing body introduced the regulations for Group B rally?
A) Fédération Internationale de Motocyclisme (FIM)
B) Fédération Internationale de l'Automobile (FIA)
C) World Rally Championship (WRC)
D) Formula One (F1)
Correct Answer: B

## MCQ
Question 2: In what year did Group B rallying officially begin?
A) 1980
B) 1981
C) 1982
D) 1986
Correct Answer: C

## MCQ
Question 3: Which car manufacturer introduced all-wheel drive to the world of rallying?
A) Peugeot
B) Lancia
C) Audi
D) MG
Correct Answer: C

## MCQ
Question 4: Who was the first woman to win a World Rally Championship event?
A)  Stig Blomqvist
B) Hannu Mikkola
C) Michèle Mouton
D) Ari Vatanen
Correct Answer: C

## MCQ
Question 5: Which Peugeot driver's performance in the 1985 Rallye Côte d'Ivoire is considered a memorable Group B moment?
A) Didier Auriol
B) Ari Vatanen
C) Walter Röhrl
D) Markku Alén
Correct Answer: B

## MCQ
Question 6: What unique charging system did the Lancia Delta S4 utilize?
A) Turbocharging only
B) Supercharging only
C) Twin-charging (both turbocharging and supercharging)
D) Electric charging
Correct Answer: C

## MCQ
Question 7: Which British manufacturer participated in Group B with the Metro 6R4, albeit with limited success?
A)  Ford
B)  MG
C)  Jaguar
D)  Aston Martin
Correct Answer: B

## MCQ
Question 8: Besides engine power, what other characteristic made Group B cars challenging to drive?
A) Heavy weight
B)  Poor handling
C) Lightweight design
D)  Lack of technological advancements
Correct Answer: C

## MCQ
Question 9: Which tragic event in 1986 significantly contributed to the end of Group B?
A) The death of Joaquim Santos
B) The death of Henri Toivonen and Sergio Cresto
C) A spectator fatality at Rally Portugal
D)  Multiple mechanical failures at Rallye de France
Correct Answer: B

## MCQ
Question 10: In what year did the Group B era officially conclude?
A) 1985
B) 1986
C) 1987
D) 1990
Correct Answer: B